老母同條女跌左落水, 應該救邊個先?

老母
女

老母就得一個,咁都要諗

兩個都唔救

唔救等佢地浸死claim保險

連登仔個個都好涼薄

一定係救老母
因為老母發現左你條女有外遇
同佢爭吵之下一齊跌左落水

保持沉默

同邊個嘈交多咪唔救邊個

你條女保險會唔會寫你名

係佢地面前打返個j 之後返屋企打機

跳埋落去攬炒

點解唔可以2個都救？

救老母
老豆老母養大我 但同條女無拖無欠

救自己
因為你救邊個先都係死路一條

成班連登毒撚無女所以禁負皮

女屌過咪算囉

救你老母

我唔識游水

所以我一拍拖就教識左我條女游水

掉水泡

屌老母 不了

梗係救老母先 咁多條女點救得晒

點會救囡先